點撚解呢個支那人可以入到地鐵

屌你老母個閪
件貨仲大件過欣宜
痴撚線

不嬲都係支那人入得 香港人唔入得

屌佢啦 香港人帶大提琴就唔得

因為佢唔係香港人

點解唔當眾捉住佢問黃衫魚？

條撚樣同我一樣mk落車
佢仲要搶住出門口
我一野批佢爭
佢啤撚住我
爽

agger
利申：大提琴撚

羅湖出閘成日見到啲人(支那樣)嘟八達通著晒燈啲職員都當睇唔到

呢啲時候梗係踩多兩腳，佢拖住舊野又追唔到你

港鐵賤種冚家鏟不嬲專斬香港人